係啊周圍都好多狗啊

最近連登好多鬼 話邊度示威多狗要轉場 我轉你老母 多狗咪be water 行街根本唔洗驚

3毛LIST

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

推啊
運動唔可以輸
一輸香港就玩完！

【突發】一場金融抗戰 不信任港元

推